世三今季做乜鳩

廢撚到喊
踢到依家 淨係入得一球

joao felix勁好多 入球多佢一倍

學毓民話濟 比d機會年輕人

佢本身就廢 關咩事

休息一季

夏沙特話畀沙拿聽邊個先係世三

一億,又買垃圾皇馬

夏世三係多仔入左好多球

圓夢HEA踢

夏世三 Ha_a_d

佢細佬T夏都入多過世三

英超球星踢唔掂西甲係常理，蘇9例外

阿朗

啱呀，再上一個都要數到10年前

我覺得
如果偏向整體型踢法嘅邊路進攻球員
千祈唔好去而家嘅皇馬
而家嘅皇馬係要
企好前等致命傳送，自己強行死去，自行突破埋門，自己搵位自己射門
Hazard 成日諗住同隊友打小組入楔，仲要由中場開始做
係好難搞，兼效率低
簡單講，皇馬呢隊波，係打各自為政，打個人能力
非我族類，只會自己玩死自己

世3換美斯都係死

拎上季黎講

如果當初係世三去巴塞
基沙文去皇馬
會唔會好d

幾多歲

睇咁多年波都唔知呢條友勁d 咩，又唔係特別快，派牌又唔勁，射波又唔係超勁

一個人lead住車仔喎

師兄瞓住嚟睇？

車仔做大哥
皇馬做o靚
踢到都無哂信心

佢同尼馬兩個係世界杯認真踢 勁撚到

你生活喺邊個平行時空?
點樣過到黎呢邊?

呢兩條撚屌成日揀波踢

巴西對比利時果場 兩隻世三勁撚到

碧咸都搞唔掂西甲

終極水貨

世3 入球能力比基沙文更加低
巴塞更加便秘

bale 搞得掂歐聯

聽講勁過尼馬

佢可以自己扭哂

不過佢去到夢寐以求嘅皇馬跟佢daddy拖舟就會踢契弟波

冇左韋痢安睇住佢，攪到呢家咁

一定係機師著錯7號

好人好者有車仔天王唔做

C朗咪又係打得掂

牙朗打法比較簡單
搶點

同卡比路不和
但碧咸其實表現唔差

佢仲有踢口手

世三今年冇咩點出場
個肚腩大到

佢似figo
左右腳

世三對法國，撚到條防線一幢都無

唔算啦
臨尾卡比路同佢不和
用表現打動卡比路
季尾靠碧咸先有西甲拎
呢啲先係職業球員應有態度

本身好地地 出佢狂失分 屌佢老母走啦

出兩個巴西仔仲好

無哂信心

唔係個個都好似C朗

世三同啲人唔夾

好快補卡卡後塵

同埋之前傷左 食肥左 依家fit返都要時間

連登仔係咁 個態差少少就踩到一文不值

真世三 就來升做世一

連加特level

去到皇馬 大佬安照唔到佢 佢自然就收皮

睇開車仔就知其實夏神踢法似美斯多過c朗，佢去巴塞接美斯班就並唔多

其實佢不嬲唔識做配合，一定要做打骰果個
係
之前靠車路士比晒個波佢玩，咪有數據囉
但其實車路士點解近年浮浮沉沉好多時候因為條撚樣
真心佢唔走，阿爸喊mount 果d上唔到位，收返130m又有青訓上位，車仔賺死

今季肥到閪咁 完全唔keep fit咪成日傷囉

佢今季狀態完全吾掂加上同隊波一直夾唔埋咁可能出其他人 整體進攻會仲好

已成廢人

皇巴早幾年根本當英超係feeder club
好多主力都係英超入貨
法比
Xabi Alonso
Modric
馬斯
Bale
So9
Pique

今年歐國盃
儲緊氣

比N賓強姦完係咁上下

最佳時間貢獻哂比車仔

皇馬7號要步曼聯7號後塵，c7離開曼十年都仲未有人carry到7號，以家到皇，朗走左2年，7號仲係咁頹

佢本身後生嗰陣一放假就肥
要用幾場操返fit
但而家一近三十
新陳代謝越嚟慢
無紀律就好難好似c朗咁一直fit落去

你啱呀，你數下你個list，最遲都講緊2014年去西甲，之後踢得掂嘅係0

雲佬唔成功咩

費高勁佢好撚多

夢遺

比波差三個level喎

好簡單係車個陣圍住佢黎踢
咪大把表現機會

蝗邊有咁

換底褲囉，唔洗乜都同人講嘅

傷鳩埋 歐聯都唔洗預佢

次次大賽年前一季都養生